用Google 做os既手機會返大陸係咪會變垃圾？

小米a1

定義垃圾